致 金紫荊陸戰隊

我知我地又多左一個烈士，
我明你地想有場轟轟烈烈的抗爭，
但係真心問，
你地準備的full gear同狗狗full gear有得比??
單講防禦，人地套full gear防火,防毒,防硫酸連子彈都防，
你地套full gear防到啲乜嘢? 係連煙都防唔到呀!
狗狗係灣仔海皮已經報左重防，
簡單講就係狗狗已經準備好劇本同舞台，
就係等演員上台。
狗狗想上演邊齣劇?
當然係6月10日零晨個套 慈警用愛感化暴徒 !!

當然我係冇任何資格叫你地唔好衡，
但係除左陸路外，係唔係可以考慮下水路/空戰?

唔可以再失去任何一個義士
一個都不能少

推

我地在明，黑狗在暗
攻略會集中在明晚現場講解研究
咩都擺上連登比佢地？